# Advance Scanner

Este es un scanner avanzdo de analisis de puertos escrito en Python 3

En el mismo se tiene que especificar la ip o direccion web a analizar y el puerto que se quiere analizar, el mismo le va a devolver en  pantalla si esta abierto o cerrado.

Para realizar el scan se tiene que aclarar con -H para determinar el host a analizar y -p para determinar el puerto a analizar
